香港郵政玩突襲 出 風雲 郵票

又幾正

幾得意 $480 睇黎好等錢洗

呢個太貴冇買

最後嗰張好型招牌動作

幾靚喎

中國香港郵政

型係幾型 有收藏價值
但係有支那寫左係到

本身面值 $51.8 既郵票賣 $88 都還可以接受
加多本限量 5000 本既冊一2個再貴多 $392 簡直搵笨
睇黎郵政係想抄返上次金庸郵票熱賣果條水
但又唔諗下金庸死左馬榮成未死

重點

另附以黑墨印刷技術印製的$10及$20郵票小型張*
(*「黑墨」小型張並非郵票，不得用作支付郵費。)

真係撚狗
可能俾左好多版權費俾馬生

不嬲紀念郵票小型張都唔可以用嚟寄信

可以寄都冇人會用黎寄喇
香港郵政唔好咁小氣

套摺抵玩啲
首日封連2張小形張都唔錯

好耐無儲呢啲特別郵票
97前個啲儲落都係平均高質啲

今次好似係馬榮成親自繪畫，老夫子之後第二次出香港漫畫主題嘅郵票

吾值，但係已經賣晒

480

佢出番Hong Kong 就掃番幾十套

邊度仲可以搵到$480 o個套?
會唔會有人放?

訂咗

其實40歲以下嘅應該冇乜點睇/鍾意風雲

廿歲以上點都有睇過電影啦

88蚊果套都ok la

電影會睇過，漫畫唔會
睇過電影都唔會買呢啲漫畫郵票

當年嘅楊恭如

一早就要識咁做推動本土文化啦
仲有好多，壽星仔，甘小文，古惑仔